要人，立即去夏愨道

快啊，要人

立法會？ 議員入左去未

各有各做
大家都係同路人

大原則：唔好硬碰 唔好被拉 唔好執著於一個地方